另類公廁一問

想問油麻地圖書館側面個公廁係唔係另類集中地？一小時入去兩次見兩個不同人大方地向其他使用者微笑着露體展示

仲有邊度的公廁有呢啲嘢？